818 捉鬼要用保鮮紙 打鬼要用朱古力

818 要多人先有回響，而要和非先會夠多人，只要818共識全部和理非，鬼都奈你唔何，咩鬼都會自動現形。

818 打鬼要用和理非

818懇請忍一日甘多，回一日氣。
核彈都唔割

818

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

推

又係分化post，繼我話 要捉鬼戈啲先係鬼

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）